你而家做緊咩？

D女人會唔會覺得呢句野好煩